見到d人對住個動漫女角色自稱係我老婆就諗起呢張圖

皇上 = 動漫女角色
後宮三千 = 自稱個女角色係老婆既人

我都熱愛動漫，但未去到咁瘋狂

真心膠

我都唔想咁諗，但我真係控制唔到